其實外射大肚呢個機率係咪好高

成日見到人話明明外射左都中左招
其實係咪真係咁易中

你日日打飛機就冇咁易中

因為已經射唔出了

唔會架，啲連登仔尻up, 一定冇事，放心

中出機率都好低

5050啦 一係中 一係唔中 永無中間

因為爸爸唔係佢

其實係射之前有少量精液在抽插過程中滲左出黎，唔係 d精液由肚皮游番入去。

識兩個都係咁中，而家bb 都3歲了